【警權無限大】借問聲你班「警察」

我想問你地係香港人？
抑或係大陸人？

香港人係到爭取緊嘅嘢
你地係咪無份？

仲有少少良知嘅警察
希望你地拎埋個少少僅剩嘅良知出嚟
我相信你地心底入面都知道依條條例係唔撚對路

真係希望你地諗一諗
你地覺得自己仲係香港警察的話
留手
真係留手
我相信只要你地克制
示威者都好克制

求下你地

咪咁講廢話同機械講

同狗講人話有咩用

致香港警察

香港警察是香港的執法者，是守護香港法治的第一人。
惡法條例，大家心知肚明是為中國（一個沒有法治人權的國家）度身訂造的。惡法通過後，只要中國公安/法院一聲令下，香港警察只能按指示捉人，而這些指示連警務處處長亦冇權反對，你們真的甘願淪為二等公民安嗎？劉曉波、李旺陽、趙連海，一個個的個案已經説出中國的法治是怎樣！

PC34567在處長眼中，在特首眼中，你只是一個數字；但係你，你係一個人，有名有姓的；有想過你的家人、你的子女嗎？想他們活在什麼的國度下？自由自主公平？還是極權統治下，對所有不公平、貪污都不敢出聲嗎？

你沒有外國護照，你不是特權階級，你卸下制服，都只是普通市民一個；今日你安穩生活、高薪厚職，不是處長給你，不是特首給你，不是共產黨給你；是香港市民，是香港現有優良制度下給你的。

長城建設很漫長，摧毀卻可以一瞬間
甘願做當權者的黑手？
還是當日你入學堂的理想？
還是香港制度敗壞下去？
To be or Not to be
一念之間

我相信佢地仲有少少良知

佢地咁博命都係想住浩園姐

香港警察
你地除低制服
都一樣會比條條例影響
你地都係香港人

醒一醒好嗎